林鄭月娥向市民拜年：市民應過一個平靜的春節

行政長官林鄭月娥發表農曆新年賀詞，約一分鐘的短片在禮賓府拍攝，林鄭月娥手持平板電腦揀選電子賀年卡，提到過去一年經歷嚴峻挑戰，大家都希望新年有新氣象，因為疫情市民應政府呼籲減少聚會，過一個平靜的春節，但科技發展拉近了人的距離，市民仍可用不同方式向本地及海內外親友送上祝賀，向長輩表達關懷。

今年是金牛年，短片中出現「牛」這位主角。林鄭月娥說，牛象徵勤奮堅毅，相信只要大家團結一致，以堅毅精神努力打拼，香港定能克服挑戰，牛氣再現，再創高峰。她又向市民拜年，祝願大家和氣吉祥、事事順境、身體健康。

影片亦加入了疫情下市民在西九海濱長廊散步，以及在政總添馬公園野餐的畫面。

食屎啦

市民同你拜山呀

春你老母

樓豬年三十都咁勤力 仲未收爐

春你老母 柒鵝

屌你老母！死全家啦

不嬲都係農曆新年 幾撚時變咗春節

靜llm 落街睇下

又用支那語

見到你個撚樣都唔方平靜

林鄭我屌你老母呀

牛氣

啱啱想講。農曆新年就農曆新年啦，春條撚節

春你老母節

死全家啦屌你老母

佢死撚咗成個香港就平靜

春你老母節

叫過年呀仆街

我祝你快撚d死呀

熱血沸騰拳頭都硬了

佢專登咁講用黎擦中國鞋

安心出殯啦

但佢自己就響禮賓府開party

我哋市民好樂意同你拜年,順便幫你開年！

你入土為安 世界平靜

春你老母呀
香港得夏天同冬天邊撚到春呀
你啲仔冇春袋就有份呀

同私煙一齊走咪有新氣象囉

不了

渾身也硬了

支那閪婆淋病

佢幾時死

鄭月狗 屌你老母呀

反觀蔡英文

無人慶祝春節咪平靜囉
我就慶祝農曆新年嘅

敵人反對

春你老母臭西賤種

屌你老母啦港共，平你老母靜，係你地搞9市民
要賀年既就全港狗隻吞槍賀歲咪大家開心囉

柒婆想赤口.出來講啲咁嘢

定係掉返轉，冇人同佢開party，所以佢都唔想你咁開心

我想你死

你死撚左香港會全港慶祝

有你喺度好難平靜

屌你老母

你同黑警仲有班狗奴才收嗲咁全港真係好平靜啦

春仔老母

越多人嘅地方 我越去

屌你老母呀

政總野餐

春咩節，係農曆新年

没有春節，只有農曆新年

佢老母春袋就春

連嘟卡都唔識扮乜嘢

你唔走點平靜啊屌你老母

呢啲先係人話，學下嘢啦

強烈要求港共人員 全部打格

條撚屌係咪同香港人有血海深仇？
冚家鏟新年流流想收吓火都唔畀
屌你老母臭閪呀鄭月娥春你老味

中華傳統農曆新年派利是係用紅封包
唔會用電子方式

屌你老母，聽日上山拜你全家

春袋節就有

林鄭死全家

快d死全家啦你個冚家剷

千古罪人, 必死全家

快撚啲死咗佢啦屌你老母過時過節仲要見到你個仆街死人臭閪樣簡直係對全香港人嘅詛咒

春你老母呀有乜嘢等喺拜山講啦

收皮啦你老母柒婆

未試過見到一條友坐係度笑 都咁想幫佢打格
葉劉 鼠王芬都頂得順 依條仆街真係唔得

屌你老母 死柒婆

祝你年年有今日

新年見到呢個衰面神冇運行

牛年就叫人平靜
呢個女人真係好撚黑心

btw春你老母

祝你全家畀火燒撚死

屌你老母近期咁柒多人轉貼林奠新聞無人想知呀刟你老母

奶得好肉酸

淪落到用匪語

冇人陪佢過年
佢唔想香港市民過年

彈開啦

春節係大陸用語
香港人係講新年

新年流唔流流都好。我一定同你開句早年先屌你老母臭月娥。正一老系死柒婆

柒到甩碌。

你死咗就平靜喇

媽媽

春佢老味咩

林鄭 有咩留番拜山先講啦

抗疫不力累死190人,幾時找數呀，你老母

全港市民都想拜佢山

拜你老母難臭閪！

你條柒婆出少句聲市民就好平靜
Btw 春節 新年呀屌你老母

想去拜你山多啲囉屌

春你老母死柒婆

化到死人妝咁

去佢FB祝佢新精頭死全家, 三父子葬英國佢咁小器實嬲

大包容

係愛呀

相比之下蔡英文講野令人舒服幾多

今日做咩唔封啊?

幾時死

相由心生

根本冇人當佢係生人

777消失咪新氣象

春佢老母節，小英都用農曆新年

又春節又牛氣咁，不如索性講埋普通話拍片啦。

BTW新一年，我全家都祝林鄭你早死早著，來生再做中國人，恭喜恭喜。

呢D就有Link 有片...

屌你老母臭閪 點解次次柒婆講親啲乜都咁撚難聽 食屎啦

想拜佢山

死L咗佢啦仆街

吊你老母啦

屌你老母呀 快d仆街死啦你個賤人

做乜同佢拜山

掛佢喺門常開七日七夜再挫骨揚灰就差唔多！

你個波就平

春你老母節咩屌你老母！

春乜撚野節

幾時死？

卜過新年呀陷家剷

今年港共都諗住全方位控制
醫療教育拉司法都搞緊愛國愛黨
愛國就輕判
愛自由民主就重判
黑警只會變左黨衛軍
然後又準備唔比人用bno離開

跟住不停講大灣區有幾好

又搞安心上路搞黃店

city dead already
未支爆香港都變香港城/市
然後而家搞個澳門比人睇：聽話就年年派錢
唔聽話就年年放支那人搶錢搶糧搶公屋

興幸既係：呢個世界有好多國家同朋友支持香港人
好多人都己經走難成功

年尾都要人屌佢老母

拜年？
拜你個習帝啦咁撚鍾意拜

香港人講「過年」
大劣蝗講「春節」

「玉石俱焚」

收到，留家抗疫

春你老母西

得啦 知無人想同你條臭閪拜年啦

慎入

同你開年就有

請大家同林奠集氣

有你係到點會平靜

佢啲關公真心做得出色

你即刻消失就會好平靜

同你開年-

春你老母一, PK 7婆

市民向林鄭月娥開年

拜你老母林奠

乜春呀春節，佢應該即刻過身就差唔多

你老母正一冚家鏟

賀你老母

春節死全家

拜你老母

邪魔現形

食屎啦，屌你老母林鄭

屌你老母死全家啦人渣賤種冇屎忽鄭匪月娥

有嘢留返拜山先講啦

有咩留返拜山講啦柒波

年初一繼續屌柒你啦柒婆

傻b

春你老味，香都冇得你個8婆食

市民：我只係想過一個平靜的農曆新年，林鄭你快撚啲走啦

春你老母臭閪，快L d死仆街

咩叫春節

食屎狗鄭月娥

新年就新年啦，你老母就叫春

祝柒婆你今年安心出殯。

恭喜發財啦

柒婆奶共賣港求榮，年薪超過五百萬，月月現金出糧，晚晚喺禮賓府數銀紙。

對住咁既人咁既香港點平靜

落區中武漢肺炎啦

火魔拜年

春乜撚野節
我只知叫新年

屌你老母你死L左全港都會過一個好開心既新年囉死柒婆

個個都好撚尊敬你全家啦 365日全天候都想問候你

拜你山就開心啦

特登既
叫叫下就抹殺曬本地語言

應你老母
春你老母
我鍾意點過就點過應你老母臭該呀

鄭女士先啱

我唔想同佢拉近距離 快啲落地獄

春你老母咩春節
係農曆新年啊

打格啦屌

見到佢個閪樣都已經唔撚開胃

真係屌佢老母，係邊個仆街搞到今日咁呀

有農曆新年唔用，真係春你老母林病

母狗拜年

面皮厚過地殼